係tg公海見到呢段pinned msg覺得應該要spread

唔好意思我直接成段copy and paste
________
【全民注意please】
Let me say something
↓↓↓
目前第一件最重要既事：

．有意識地以最低武力保護自己同戰友

學識(i) 擋 (ii) 格 (iii) 拉開距離
係最有效去令到
．自己盡量唔駛無啦啦受傷
．係後續既處理上對我方最有利

↘三個對象：
1. 一味係挨打既人
2. 淨係識還拖既人
3. 乜都唔嘵做既人

全部都應該要學識上面講既三樣野！
你心口只係掛住個勇字盞兩敗俱傷
而且你亦都冇可能每一次都打得贏

§§§

第二件事：

．要令連儂牆既功能提升
-As a means of reminder ✅
-As a means of psychic power ✅
-As a means of mass media 🆘

☆我希望連儂牆可以令到勇武派既義士係大眾心目中既分數提升返

因為今次只係個開始
倘若開始左政治覺醒
勇武係無法避免既事

唔係講緊我地多唔多勇武派
係黎緊一定會不斷咁樣增加
所以有必要趁今次去令到大眾對勇武有更多嘅理解同埋心理建設

Prepare定下次佢地衝既時候
大眾係理解同支援多過屌
↪其他人既接受很大程度上係仲緊要過你有幾多個人衝☆

．唔好再死守！

★記住連儂牆既本意係一種精神態度
佢既實體並非咁重要
如果因為保護連儂牆而受傷
John Lennon死左都彈返起身
功能應該係開檔時候盡量用曬
所以開完根本唔需要守
反正野火燒不盡 咪再貼過
亦好讓對手知道聲音冇咁易被摧毀★

全部同我入黎！教你下一步點做

要盡量避免受傷
留得青山在

所以大家真係記得要救得一個得一個